[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(4827)

slow

慢

慢到

快

12c
0:2

02

南韓 K 甲組聯賽 06-16
0 : 0 蔚山現代 0 江原 FC
蔚山現代 @ 0.710 x $1000
(進行中)
gel得未?

Slow

全北反杯 10 9 含到射

屌 0:2

0-2！！糕！

屌啊0-2

hyungdai 1.5b

爛袋精神

0:2 goal

開緊工， 誤中，sor

飛都唔洗補

個問號柒撚到 開過啦

我黎贏錢架屌你老母

Gel到仆街

5.5b 有冇同路

01,02

點抽 用咩派

現代開到3.5大派50

㩒屌都輸

緊急召喚playhard
現代2:2唔該！

0.5/1全格易9到我

Goal 0:2

Nba

現代 精神呀!!!!!!!!!!
車cup 埋plzzzzzzzzzz

掂 補飛都唔洗

五連中

江原追和好嗎

留tg

Fg錢都未收到就第二球

唉做緊咩呀屌

是日重心 ： 古代✅

Jump

下場買乜？

上次海盈坐格令我可以派錢 今日得唔得 又想再派錢弓弓

高!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!02

lm

2-2 10 1 100

唔會啦

Me

全北cup未

算啦

江原刷角

feel到車cup

循例補少少
太多假波

廢車最撚熱 開唔到

想補

Post都開錯on99

1:3Ft

買左現代5000 .... 2:0？

Lm

未知，廢車個入球盤太撚深好伏

利申靜係識買入球大

無啦啦12c11.5 cashed

現袋 w 仲有1.001

江
車
三

江原試過5分鐘入4粒

9買城南和幫蘇蛇燈下算

現袋咁撚易

易撚到
蔚山現代8年不敗江原穩如撚狗

靈車求你反杯

lm thanks

個問號

現代2.5大 準備cashed

雪炫我老婆tgtg

Allin la

Gel

兩場贏形勢輸波打靶仆街

現袋

即場江原2.5/3大

重注

另外兩場肯刷角未

城南有冇機會追和
三星閪多場啦

我了

13.5

D風紀呢 jump撚哂？

Gelllllllll

事後飛唔派 收皮拉

靈車

派？

5舊事後笑4唔笑4

冇啦屌

水原個場有冇link

終於中我了

我

今晚啲波會否正氣

江原2.5B又比假希望

大注終於中

咁刷得 轟咗13.5b 等收錢

户口無錢唔想入

中！

城南好快反cup

派未？

狗會死仆街

廢車角呢屌

城南cup
廢鐵10角
派

唔撚刷角快啲向榜首跌坐落黎啦 垃圾

又中

下面兩場11c
10 1 88

有機 我非常睇好

3注中晒

ok

手

...

今日好假

自己遲買有乜計你話即場俾狗會撚就話

買到1注咋...

成功追數 琴日西維輸5000 今水鳩代又贏番5000 去食個飯先

13

江刷角入波

廢鐵都整個2:0先啦

梳囉

分幾角c黎得唔得

食咩

氣車場場輸 點做第一

靈車反杯未

水原4.5s @1.93

城南可唔可以追和俾返啲錢去驗腦

14

13c

刷到..

江原面子球啦

都做到第一

下次早少少

我成日即場俾狗會撚

屌 好震 仲攻嘅

13.5B cashed 現袋好撚正氣

廢車2.5b都咁撚難咩

14c

買左咩

上盤ez

狗會驚死9封 真係吹佢唔漲

無限角

廢車要開就唔難，佢唔想開就仆得街

賭仔姓賴

刷角啦廢車城南 屌

現袋2.5b快上

亞洲第一老千隊江原追和夠

VAR

之前買過500蚊八倍幾ng，仆街買到入埋波都買唔到係咁假封+轉賠率

現代12m 開到3.5大派50

廢車不如70分鐘之後cup

江原Thx for戒賭

支持

刷角

12m

春袋贏波咁即係靈車冇機會了

分d角其他波啦

假派都有人留名

12m 正氣到

今晚乜撚都大

現代12m

有

江原嗰種冇用唔講得笑

0:3

和波 緊湊d

十二碼入咗

現代gel撚到

廢車斷腳啦仆街

2.5s既人慘到

0-3

中

廢車5.5b anyone join?

現代真係專打假

Goal

屌
買無入球收息驗腦

大岩有料！

江原補時連入3球

連續8年都贏唔到都仲買江原

現代

唉屌 買緊

江原個種廢

咁樣爆細

江原都輸得幾慘

年年都全北你唔悶我都悶

2.5b咁都開到!!!!!!!!!!!!!

4567未

on9現代

唔出外援果d隊都係on9

你都無買 純粹比你賺返小小人氣

現袋回飛又贏
同老鼠一鳩樣次次回飛次次贏

江
浦
城

同埋無限刷角

現代大 會唔會廢車反而無

垃圾車 成隊番去含撚啦 不知所謂

江原 係時候比多球喇

屌買撚左面子球

初盤讓多左

尾盤回飛去正常盤口

主場撳屌俾人炒蛋

比人㩒足上大半
70分鐘後先上力

全北靈車同三星刷未

可能有嘅

我信江原有兩球面子 最後會開2：3

江原廢啲定首爾廢啲

泡狗兩隊現代都一擔擔

一樣 江原咁廢

即場全北第2球

重注

現代盤易撚到。。。想派了

江源比多兩角pls

城南俾d角啦

屌現代個細咁都輸

收皮啦 咁撚準又唔事前講

中幾場即刻開人分析

現代好波
又比靈車撚

90分鐘

學

1角都唔比

車1-1

靈車反而冇2.5b

好似下盤大船？

15.5B勇者

廢車1-1

大岩又中

大岩勁撚到

勁中！

大岩即中

全客聯 叫糊

江源2連角啦屌你

咁一定首爾

車入多2球啦

現1:3 14C Ft
車2:2 12C Ft
城1:2 10C Ft

有冇人派真係輸到仆街

我講又比人屌嫁啦

大岩

靈車ng 幾倍？

屌咁快,點跟呀

2.5過關大波差靈車

72 77 87

即場全北第3球

重注

1.7

全北汽車 goallllllllllllllllll

15角都有

cup佢啦

現代 ，穩啦掛

15-1

中就即刻拎光環 唔中就話9up

3叔ng 派100

samsung頂住盤 10 1 200 payme

俾個絕殺你

samsung得1c 屌你老母

大佬 係咪痴線 一出黎 大波大角

江原輸3球仲刷

車cup快

城南2C

上下半場兩個樣 又神奇更衣室 我屌你老母

城南刷c未

條撚樣唔jer唔得

呢啲有體育精神

1

屌你老母own goal

刷c

一早話左現代半0全3
個2.5b企到咁硬
加埋客隊落隊落到咁
一定會大炒加入波

CLS 江原禁屌反輸3粒
仲要15C

2

廢鐵4.5 5.5b

唔刷c點追和啊屌

求派 聽日返工都冇錢

仲唔撚刷屌佢老母

真係撚樣黎

鐵4.5

咁你有無買

自首啦

話左呢到冇人識贏錢
半場直插埋半場03波蛋

真係痴線

靈車cup未

買咗幾多？

等佢出張03波膽

廢車杯未

shamesung俾多粒啦

廢車成隊斷腳算啦 唔撚知踢緊咩

佢一早出左水 跟左1m

三星2.5s㩒爆平安鐘

咪撚臭系 日撚日係到叫春乞錢

爆角入波算

靈車幫幫手杯

刷c啊

制鐵俾心機頂住個盤！

幾多重要咩 最緊要中唔中

10 9 號仔俾人換撚左

廢車睇住現代黎踢
現代佢就會上力贏
放心轟落廢車w

三星 全北 ng 10 1 幫我含

汽車求你入多2粒

連ccc

靈車咩環境？

廢車 學現代入3粒please

我想含

廢鐵你老母又被人cup

城南追和ok?

連c啊快

三星3.5大未

屌 上盤日

假

我都想

城南果種廢.....

靈車落後都無角點賭

廢鐵頂住啊

廢鐵4.5b

認真
最後20分鐘兩隊就會係咁刷角入波

廢撚到。。。三星 仲未入波
要左客盤 3.5大

又係買唔到 即場1.7 見到都唔開胃

城南落飛

城南果場冇射過

想追數既 全北第3球博得過

主隊主力冇晒力 客留晒力

我都想3叔入波

唔好話唔益你班賭仔
全北車車平半 I am allined

真 買$0都算中

想等多陣買三星3.5角大

你買左幾多

唔好逼我block你喇

快入多球 我車

刷角啦

同船

三星刷c 快

Jm9

做咩bet2場都封哂盤

-6ccccc

臭閪三星俾多粒啦

0:2定0:3?

廢車買唔買佢贏好

365封左好耐 咩事 馬會又冇封

繼續刷c啊

三叔6c
靈車ng

10 1 88

全北禁屌

關你撚事咩屌你老母
Jer撚住晒 輸好多錢？
出撚左事前又唔柒信
你唔撚問下其他人贏錢買幾多

對家禁屌中

角大信念

廢車比多C

廢鐵4C-1

封咩呀 又唔係0:3

廢車比多球

車哥求你杯

samsung -4c
仲有冇機？

全北

水原快入

車哥

-2都似冇

繼續刷c

下場

全北現代8.5s CASH

水原入多球大家開心

全北汽車第3球已時空進化為

（超重注）

追數重心@2.37

車哥我求你杯

真心買左幾多

刷ccccc

$0

0

allin

佢出真飛自然會出 鳩叫多數冇飛

祝中

水原搞咩封咁耐

連c啊

大家都心水清

佢5000一口

水原直接派錢啦 城南方死會入到一球咩

咪話你中，起撚晒槓咁

4.5b都冇

samsung 7c 派100 10 1

睇得多條傻閪仲唔知佢d野咩

城南12m

講左會出韓假角

呢條懵撚黎

四隊垃圾唔撚刷角 互含啦屌

廢車

大岩勁中 強勢回歸

你中間人關你撚事咩

有條懵撚話5000 大岩啲撚狗真係

信岩蛇

三星角啊-2

咁都有得報假

你新入黎姐... 講到發現新大陸咁 佢呢上年都係咁嫁啦

cup未 廢車

中間人既角色

刷c喇傻閪城南

三星入未

好靜

半2全2咁賤種

點解全北唔係禁屌都可以賠率差咁遠

車哥幫幫手

乜9新大陸 你做乜撚野

比c啦傻西

角球雨來了

刷c啊屌

你做乜撚野就真呀

車入未屌你

上次中完大邱我都同會員新條講

個種贏錢感覺返晒黎

我就當之前復賽後係熱身

我jer9佢lor

me

賠率幾多唔緊要，最緊要呃到賭仔

車
城

得3

你做乜撚野...呢到得你心水唔清

型撚到..

廢車咁樣迫害2.5b

城南封夠未呀

555

鳩封

係嫁

屌 買緊5.5封

完撚左場啦 仲叫 輸2粒都叫

係咪斬左

66666666666666

666666666666

廢車真係降班算

廢鐵555555555
4.5B cashed

廢鐵廢撚到

角球入波Let’s go

一隊半0全3
一隊半2全2

講數

差5s

三星*全北下隊

車車
三星

屌 俾d角城南啦

三星4.5大有無

全北留返半格比我驗腦算

8C Ft

比多2角啦 廢鐵廢車

仲係3

samsung -4c

廢車 you have 10 minutes to save your mother

城南3-2完派2000

中左現代8.5 -0.25
之後又輸車win 7.5b

3叔快手3:0

城南角細天下

車哥俾埋個半格我唔過份啦下化

3星食撚屎?半1全2角

冇啦 我買左水原 梳

你係有料既 時間證明一切 永遠支持你

好癲

其實有機

2020仲討論大岩？
我不如討論一敏反底

廢車下球

次次都輸架廢車

兩隊場兩球到尾撚大波撚？

城南要人

兩場都會讓和 等派

一敏不嬲一直勁中
不過佢係po輸錢果d姐

城南靜到

快撚d開2.5大

又靈車

廢車cup未

屌你老母成南 刷角入波啦

係咪屌波都已經無撚用

角啊

True 但佢呢期係咁gel

城南 三星 刷啊

都9成針左

30s 收錢 屌 平時開唔到又買到。 狗會轉轉轉好撚黑暗

比多3c都好呀

廢車唔撚識射就落底傳啦 飛撚到咁遠

水原呀水原 又半2全2？

fc城南我屌你老母個閪

城南 三星 刷多3c

氣車

444444

城南 三星 刷多2c

廢車冇左金信煜真心廢到仆街

汽車win唔到 輸撚埋佢啦

廢鐵頂住

繼續刷啊 連c未

鐵加水原ng 派

比多2c

屌你條撚樣救角 食屎啦

原來澳職廢鋒都識入波

車

邊場

屌你老母兩場都即刻察角入波

我要乜撚都大呀

城南-1c

馬會開盤兩場平半
現代足水再回水引主
靈車一直低水氹客

lm 幫屌

半2全2。。。

收到風城南5c 1:2 ft

俾c啊

入波角球

狗會識玩

咁都無角

仲無4

城南4.5gel
5.5快

車ng

三星下半冇射過

4,5 b

城南應該4c ft

呢隊野係咁 但唔知點解半大到

6c ft

仲有個連c

77777777777777777777

3叔求下你

7777

7777777777

三星幾c

88888888888888888888

777-1

8c。

4

靈車-1 goal

廢車落底又猜番出黎 抵你贏唔到

車補幾分

goal

cup

1-2

1-2車

全北goal

杯

絕殺

咁冇了 兩隊求完場既

屌 唔俾城南c

係就9c la diu

炸?

刷角有回報

大岩好波

cup埋 岩狗出黎啦

好撚彩

城車-1啊屌你

城南入一球啦 讓和3串4..

炸？

大岩勁能到

大岩又噏中

三星比c啦屌

岩蛇好波

全客gg

假波呀廢車...

車會唔會完場先比人追和咁7

三星 連c 未

全北汽車!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

車補幾耐

蘇蛇

炸你老母閪咩屌你屎眼

dllm又絕殺反cup

廢鐵個力架睇波

3

廢車完場未8.5s 震緊

韓假唔計

廢車1:3 ok?

要求靈車立即完場

3星3:0求下你

唔係可以全中4注呀

大件事啦
全fuck汽車班仆街會唔會俾人斬

好似話好老喇

大岩蛇勁撚到

三星 角呢

我發現全北單撚左好多場 個個都知你踢緊劇本

六連

有冇人知除咗Payme 點樣可以好似payme咁用信用卡攞錢?

靈車絕殺

咁都有絕殺

三星 食撚屎啦
繼續一個角球都冇

我岩勁能到

ft 快!!!!!!!!!!!1

呢個場場都唔夠體能

場場都係咁架wo

岩蛇

大岩狗反手水撚埋自己

8.5細 震緊

仲有幾耐

以後唔賭韓職

tng

兩場無半大 開全大
三星半大之後全細

0:3啦屌

佢口水注唔會買

8角完

廢鐵而家8C?

靈車最後客勝有幾多倍

三星

1 min

廢車絕殺！

我果三舊水呀

我新人嚟
俾人屌我唔識嘢了

半和 NG都斷三星

全北8.5s cash

5.9

閪到 半2

9up幾口又要上神枱了

係

ft 車

三星差1c啊屌

佢果舊垃圾 個cam開唔到 影唔撚到身份證
我今個月0咗 下個月先有幾十K入袋

8.5囉好沒

星星4c

Jer9佢啦一齊

事前有冇人跟

4.5b都輸

垃圾三星比部電話炸爛春袋未

跟左岩蛇ng

今日即場

現代第1球
現代2.5/3 大 重注
全北客勝
全北第2球 重注
全北第3球 重注

屌佢一兩句算啦手足
我哋要屠狗會

嘩 1:2 全客聯

勁到

跟左第三球 岩蛇好波

珍

手多買3.5細
城南刷完兩隊妹到完

咁應該冇 一係olepay 如果有自動增值

我真係返黎了

繼續有好料再出比大家

勁

我哋旗幟鮮明

仲有邊個反岩

全部9up 橙

覺唔覺平半下盤同半一上盤一撚樣
贏則半格輸則全格

唔反了

之前跟3次真飛全豬， 今次睇定D 就全中，到底係大岩撚鳩人定係我黑仔

屌 想借錢賭 反正今個月點都要借錢頂住過
下個月先有筆大數入銀行

仲jer唔her 你講 臣服未

佢出名咩嫁

千其唔好

收錢算

Jer!!!!

借錢賭一定輸撚死 唔好咁傻

支持 上個月借左2雞 推到依家30幾

以為蔚山半和x廢車拎返個本輸少少水位
點知

你輸姐.. 講到人地輸硬

今晚多波賭到玩條8x28算數

陣間大家邊場

斷城南

追返數未，老友

yy唔好咁啦 大家喺波台咁耐 我知你輸到仆街

笑撚4

佢日日收錢 唔洗返工

未， 尋日睇啱兩場瞓著咗，點知全win 冇買到

講定先 海盈全格抽_ 100

運氣既野真係一鋪番哂黎
睇自己敢唔敢博
你唔敢一開始就咪賭咁多啦

一鋪反cup

今晚有漢堡，點睇？對家

唉

我真係屌鳩你老母
食撚屎啦

我怕咗佢, 諗住買海登咸

真.. 賭個幾舊水都叫晒春點贏大錢

好

黑到咁

係 全部都係我既練習注

我自己買左水原

其餘2場睇唔透但想測試下自己眼光

總之都係個句 我feel到我自己返晒黎

每次都係咁 由香討到呢度

愈Jer我就愈強大

老友 我第一個要多謝你

老友又羊幾多

普京話維京食撚硬

中左最大注 仲想點

... 下 9up都信 我前排先貼左飛贏左幾十個 係上星期輸返6雞幾

一代上盤狂魔淪落為5500開戶騙子

針6雞，追返一雞

咪呃手腳啦

祝你快D追完

咩環境

29283283
有冇人派我

唔呃邊有錢賭唉

多謝師兄，齊齊加油！！

下..

我係真心 你唔會明個種感覺

你知唔知我賭左10幾年有幾悶

點樣強迫自己忍手 我好想比人屌

彪哥係我偶像 佢話當初接觸左賭就返唔到轉頭

你踩左落去就要諗辦法點樣贏

我得到錢 但呢10年我浪費左自己好多時間去足球

失去左好多野

輸果d呢

840前tg

例如？

又針 準備好補中了

點解會冇我個名..

針 冇留到名

屌我果日都買左大仆行騎王

廢鐵咩事

騙子黎嫁 邊會輸

事業 愛情 友情 親情

呢d錢可以買返 唔怕

上星期冇買雷神就騎王 屌你老木

田

喺香港 有錢冇嘢係解決唔到

星期3

冇波賭又要睇我老死大岩鳩噏

瞓陣先 12點搵人Morning call我

Heihei728

過咗了 我了

2場7+10 Q
起身對答案

你分開10注, 每注2000買雷神PLACE 仲有錢嬴

無可能
依場一定係育馬者盃果幾隻

又比佢搵到我

Eric

屌你老母搵次派我得唔得

真係難撚過半場開其他

你中咁多

贏咁多仲要人派

你日日中

10 1 88

今晚開始要反底了.

太熱了
外國賽唔興出熱門
除咗杜拜

又漢堡 真係屌你老母

中得多係咪無阿媽生先我屌哂你地老母咩

我想乞錢啊

拖13, 15腳邊度熱呀

留返d錢賭波算啦 畜生真係比你老豆賭

首先隻3入唔到頭二

兩大熱門

3號太勁啦
育馬者盃第4, 地上4強咁濟

最衰拎埋隻三
3 7

大岩狗2連？

6連 不過全部無飛

[url]人地又係姓莫，你又係姓莫
你睇下人地莫雅勁幾多呀屌你老母雷狗[/url]

中你留tg

想一直盲跟大岩 會發達定破產

咁旺 又中88

88x2 發達了

搞咩追擊佢

海登咸派錢

漢堡漢堡又到

有冇手足對漢堡不離不棄

8 w

早D

唔明

屌原來講緊馬

拜仁今場會唔會特登輸
要返主場拎冠

勁！

羅巴重有冇馬水

2號 唔中返黎搵我

係真唔係

又有漢堡

9up 唔識買馬

今日比tes殺撚咗個-1.5

3 號披士

咁樣d錢會離棄你

jackylove😂 我睇左第3map only 悟空屈到強行翻盤

等陣玩唔玩槍？

2135

玩 但好難買.. navi 打 nip 但navi無態

真啱啱淨係睇啱team spirit

第一局擺明讓比omg

食屎狗黎

3map 讓11個人頭 3場都輸盤
上星期屌打jdg 又要搵食

賭野雞槍 跟pick map win rate買算 都有7 8成

呢兩日LOL隊g2都唔知做乜9

漢堡無問題

漢堡（對家）不離不棄

今日漢堡有冇人支持
買漢堡用1248大法遲早贏返返哂

咩係1248

1248 都唔識,好打有限

124816

賭欖易撚刀

1248163264128256
咁樣好啲？

本多終勝大法

跟岩蛇一棍好過賭欖

準備又睇漢堡撚賭仔

1248 out la
1 3 7 15 31la

洛辛堡單邊13角有冇同好

辛迪夫佐特
&
莫達倫

對家

有無news

三文魚波咁多都無盤

佢開左維京咪算好 本身盤都冇

呢啲真係唔識買 等大蛇痾尿

上次辛迪夫佐特+莫達倫就係TWITTER波 0:0 撚死大家果兩隊

特別係莫達倫, 廢到仆街, 比人屌話從未見過咁廢既球隊

所以史達比克1.85 W抵買

想買禾夫半和點睇？

巴打維京個場點睇

加柏無杜林！要狼堡了

波特今季人腳唔差
但唔知點解友賽踢得好差, 唔排除有機會未操FIT或者隱藏實力

要睇即場

咁今場唔買住了
好似話維京入左批新血唔錯
波杜又走左兩個勁人

維京出名癈，點讓人平半。。

上盤

馬會啲推介昆人架 個個走都話主力 入就靚貨

差啲信左

有冇人要左洛狗11.5b

全部三文魚入球大點睇

維京初盤【0】1.73，莊家看好

1230場漢堡點睇
好似有直播

升班馬一定買大波

諗緊中注定大注好

狗會出名燈
明明話條友傷今場冇可能出
轉頭就你xi見到

維京個場要下盤啦

馬會啲波評之前咪畀人告過

門興無左杜林要出個黑鬼上場門前幾碼唔入

拜仁讓到咁撚深

5 -1
7 2.5b
8 主fg
9 0/+0.5
10 +1
11 0/-0.5
16 9.5b
17 +2
21 8.5s
22 +2
23 +1

睇下中到幾多場

12點小注睇波算 1230先玩

維京角大有冇

唔理丫 買上盤

MISS

跟唔切

missed

重心

直屌維京對家
奧特9.5s

支持繼續交叉

警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一對「人字拖」，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，於特林素與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟賽事終由特林素以二比零勝出。

搞咩一開就封盤

同羅巴對賭

封乜鳩

下
無即場？

起機

洛狗2c

乜撚嘢銀行維護

應該未開波姐

咩未開波
優越直播緊啦

踢左4分幾鐘都未開盤 咩料

jump 冇買到主盤

莫迪3.5B OK？

我懷疑操盤手去左柯屎

操盤手食宵夜未番？

邊到睇到？

想封到89分鍾先開番??

你賭夠２０００分就可以睇

足球會角細gel

操盤手去左廁所未返姐

gel定啦 我睇好角細

用app定咩？

莫迪 維京 goal未

岩岩去完返左黎

封完

網頁同ＡＰＰ都得

佢篤屎真大泡

D畫質差到呢

挪威已死

有冇手腳繼續真飛gchi漢堡

0000000000000

u

正

莫迪 goallllllllllllll

莫迪ＧＯＡＬ！！！！！！！

莫1：0

莫迪goallllllllll

莫夫莫迪

網頁用子母畫面放大清好多

Mode VAR?

近8場盤全輸

炸

？

洛辛堡 波杜入未

維京

上場對特雷都係-6先贏一粒

一係skip一係下盤

維京 goal未

史達比克plzzzz

ＧＯＡＬ左
不過炸

邊隊識入波先

Outside?

1c都無

今日d主隊係咪食撚左屎

好彩

門前2碼飛機 dllm

好似比人禁屌緊

莫迪快手入4，5粒

洛辛堡333

門興半大有冇？

炸完對家入
呢個定律有95%中

奧特未開波？
無角既

點樣禁子母畫面 我淨係開到個popup window出黎 個player又無得禁放大

Link?

入球雨來了

維京live

我屌！！！！史達比克開角
龍門ＯＮ９９訓低左

頭槌竟然粒波頂落個龍門度

要ＵＰＤＡＴＥ ＦＩＲＥＦＯＸ ＯＲ ＣＨＲＯＭＥ

!!

重注漢堡對家

奧特
洛辛
Goallllll 未？

莫迪33333333

莫迪3連角

44444444

洛辛堡唔想贏？

角細易賭到

得我買左角細果場冇角 正

狼堡

挪超有觀眾

維京 goalllllllllllll

好彩買唔到奧特9.5🤣🤣

有冇咁撚刷得

海登咸

屌波杜炸完都再比人入

門興串漢堡駛唔駛驗腦
門興傷哂主力

。